【無聲抗議】 和勇休息+全民口罩日

政府動用緊急法一日內繞過立法會立禁蒙面法，係對法治最根本既衝擊，邁向極權之路
勇武義士經過昨晚一夜宣洩已經清楚表達出佢地既不滿
和理手足今日亦應繼承勇武作出強烈宣示無聲抗議

係政府自制戒嚴情況下，市民表面如常生活，實則帶上口罩抵抗惡法
等勇武和理重整旗鼓後，再黎一次上街大爆發
點解要話休息，就係一般市民對於電視日日既破壞畫面過濾唔切
會認為大家係單純為破壞而破壞

黑警發曬訊息出黎話依三日市面會混亂，依個就係佢地既劇本
點解要星期五公布，跟住三日連假，佢地就係想你地三日混亂，又唔影響個市
我地要做既就係反佢劇本而行，三日變死城但全人類帶口罩出街反禁蒙面法

香港人，反抗

你做到既野其實好簡單，就係日日都戴口罩出街。

推

今日抖抖 沉晚發惡夢發到今日冇乜精神
休息充下電先

辛苦曬義士

政府：蒙面法成功

你咪聽日 後日 大後日
出去大聲d話佢知佢係失敗囉

佢一宣佈成功就又出過黎打佢一巴

休息一日 聽日再發夢 蓄氣一擊

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

同意

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

唔好休我老母住，休息唔代表乜都唔做，只係唔出黎同班狗玩捉依因

文宣都好緊要

成班人係咪癡線做晒文宣先嚟話休息咁吹雞嚟做乜撚野

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣 網絡加連儂
聽日和理非
後日勇武

agger

樓主勁 成功攪散運動

個post笑撚到我仆街

用休息打政府一巴係咩玩法

你地班休息撚真係好鬼阿Q